個天暗到我以為自己瞓醒係黃昏

仲要唔開街燈

個天今日做乜撚嘢呀

世界未日

我以為我就收工

好撚大雨 我以為仲係5 6點

好大雨呀
仲諗住出門口添

黑到8:00咁

呢排啲天氣好撚乞人憎 又凍又熱想點